沈旭輝依個po係講緊咩？

唔太明，有冇巴打解釋下

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔明+1

幫推

長春藤呀

語帶雙關

有條友話長春藤係英國？唔太記得邊件事

吹水咋
有種hair cut真係叫ivy league haircut

有理髮師笑沈個髮型柒, 建議佢剪番個"Ivy League"頭